我7歲果年買左一枝雪條

是咁的
係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生
當我奶到最後一啖好失落時，枝棍竟然仲多兩條，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二枝，吊，又中兩條；
而第三枝，又仲兩條！結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後，唔洗講，又中兩條，但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落雪條

我拎番第6~8枝番去比屋企人食，果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16枝又再各中兩枝，
我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍，我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每枝又獎多兩枝，即係64枝，點算？我已幾乎請過晒我識既人食雪條了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再獎128枝，
7歲既我，要一次過拎128枝雪條係何其吃力

就咁樣捱左半年，我手上仲有20736枝可換41472枝雪條既雪條棍，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎！？

轉眼到我24歲果年，我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍，為左搵地方擺雪條，我將同女友同居新買既家私全部當晒，再用錢去買雪櫃黎裝，然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，但人生...我又可以點？

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，我家族本來係中古時期既貴族後裔，d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，而且我仲有8千幾兆既雪條未換。
部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化，d雪水浸到上我心口，我好凍，凍到失去知覺...

就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢，佢就會開一間雪條公司賣雪條，
等人買左後再拎雪條棍黎換，

比如10個人買左10條，
走番黎獎20條，佢就前後清左30條；
果廿條再獎四十條，佢再比，又清多八十條...
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

我恍然大悟，一路多謝佢一路→即走，走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，佢答我係瑞士人，叫亨利內斯特萊。

雀巢公司，就係佢成立。

閱

係咪得我一個覺得幾高質

又抄

00後？